（劇透星戰9）執咗第八集嘅屎 但滿足唔到成個故事

ANAKIN呢？？Balance左乜？ 得一把聲 連一個cameo都冇 仲夠膽死係最尾嗰度話 要學佢balance the force

obiwan又冇 話晒佢係成個saga第一個jedi

yoda上一集出咗就算啦

根本成個sequel就undermine晒anakin成個story arc
佢犧牲黎做咩究竟？對成個故事有啲乜嘢幫助?
force又balance唔到 palps又殺唔到 救返嚟個仔luke又唔生性(

雖然咁講 但今集的確係推翻左好多第八集on9嘅嘢 亦都好多fan service、memes 同經典對白嘅位
作為多年star wars迷 睇到去leia死個位 han同個仔講嘢個位 真係喊咗出嚟 好感動

最感動係肥婆得幾秒戲份 同埋’holdo manoeuvre’都推翻埋

綜合來講 第九集真係執咗第八集嘅屎 大大力slap落第八集導演rian塊面度
但係依然 對依個一連九集嘅overarching story 做唔到一個完美嘅結局
（真係好多謝jj係有限資源底下 儘量嘗試修復返個fan base)
反而第六集個結局根本就係完美 係都要推翻佢

作為一套戲 我會比9分
作為一套係屎之後嘅第九集 我會比8分
但作為一套skywalker saga 大結局 我會比5分

同埋reylo真係

仲有呀palpatine點解冇死 又唔講

好似一句對白交代左
Sith黑暗科學

好多原力位神化得好緊要，變左Marvel果隻超級英雄救世界

我聽到呢句笑到仆街

漫畫仲神化

舊果堆定係迪士尼果堆

palps 一講‘Dew it’ 我真係笑左出嚟

唔係話複製人咩

Goooooooooooooooooooood

legends 仲勁 starkiller停咗架stardestroyer

係咩 clone唔係snoke咩

我笑到hihi

屌仲有 頭先睇坐隔離條友 一見到reylo kiss 就拍撚左手

我即刻屌撚咗出聲 心諗做乜鳩

starkiller係咪果隻遊戲既主角

係呀 force unleash 2 童年回憶

同埋john williams真係好勁
將之前八集嘅所有theme塞晒落今集到

好老實講
佢復活過一次
再復活多次有幾難
我真係唔明點解要搵返佢出尼

直情係啦
lucasfilm仲夠膽講話palpatine嘅回歸佢哋plan左好耐
好明顯就係snoke又死咗 kylo又唔夠勁 先搵返個classic番黎

簡單啲嚟講咪姐係嫌fan service唔夠

條友開掛仲屈埋vader機

又唔完全係唔夠fan service

係根本就帶唔出anakin作為chosen one嗰部份嘅故事

邊集有講過佢復活過一次

佢嘅意思係
既然佢今集復活左一次
之後再復活又有幾難

都啱既
maul斬開2截再跌落坑都死唔去
pal淨係跌落坑又算係乜
搞到anakin一生都成個on9仔咁
仲話佢係chosen one

anakin只係一個condom

連埋789咁計
成套星戰直頭要負分
成日自摑咀巴
你俾5分我都嫌你俾多佢

老鼠你好好地拍下外傳咪算囉
係要搞爛套經典

你都講得好啱呀

講真係我心目
一至六集先係我心目中嘅正傳

4-6英雄闖關冒險
1-3政治角力獨裁者抬頭

4-6細個睇完到大個睇1-3個感覺會好正

今集直頭兒童向

我比較想知最尾把黑色光劍係邊個

師兄心水清

有咩

有
黑色身，紅色光

依三集根本就喺迪士尼整出黎呃錢
依三集我睇完當冇件事算

你話kylo個把？定係rey個把橙色lightsaber?

exactly

唔係咁當年老鼠咁貴買返黎擺咩
當年消息一出美國個邊fans屌晒鬼
之後出7 四平八穩叫平息左fans既怨氣
點知8就黎料
累死埋solo票房
而家咪知衰

講到尾都係老鼠又要貪錢又要政治正確所致

可唔可以直接reboot 第8集

印象中冇Duel of the fates?
好似預告咁係死星個場播應該好有FEEL

我當左ANAKIN帶左平衡俾原力
但係之後再黑暗多次

我原本都咁諗

但諗諗吓

disney都係唔撚好再搞skywalker saga好喇

好似除咗trailer之外真係冇

across the stars都好似冇

做下mandalorian 劇好喇
比skywalker family抖下啦

mandalorian最新個集好正

唔係
係最後Rey答個呀婆佢姓咩個陣揸住個把

我原本Rey最後會答自己姓Palpatine
又話要面對、接受自己
最後姓都改埋

作為star wars fan我俾零分
第八集-80分
第七集3分
不過無想像中咁爛，無冷場
𢴇返第8集啲屎
力挽狂瀾之下今集有0分已經好好

789集overall totally rubbish

應該係呀Rey用佢碌黑色棍自己整出嚟的

我覺得收尾就唔應該再加野落去
你個解釋勉強可以接受
但佢本身光劍顏色係藍色，就算改裝完都唔會變紅

佢本身都無光劍，全部𢴇二手
同埋係金色/黃色囉
唔係紅色⋯⋯
咁佢要埋咗Leia同Anakin果兩把劍
咪要自己整一把囉，好合理喎
每個Jedi理論上都要自己整一把
EP6 Luke都自己整咗一把

同埋今集jj abrams做得好就係 終於比番anakin把劍ben skywalker揸下

In my opinion, I totally agreed with you, JJ saved the shxt made by episode 8 directed by Ryan the Uniwise. That made this final episode an 8/10. As an ending of Star Wars saga, it only deserve a merely 5.5/10, not a grand finale at all. As a stand alone movie, I will give it a 6.5/10
Average: 6.6/10
An 'ok' to watch for Star Wars Fans, an 'ok' for new audiences.
Overall, an 'ok' movie.

The only amazing thing is JJ Abrams save the pile of shxt made by episode 8, only a Jedi can do miracle.

ching色盲？

係ben solo......

感受到套戲盡左力去執返啲屎

jj真係算係咁

好撚lazy
卡通片咁

anakin 6集以嚟嘅意思無晒
finn 都係, 成個角色cut咗都得
佢鋪排同rey嘅感情lead to nowhere, 不了了之
浪費觀眾時間

4-6 太好睇
1-3 佢話上映果陣已經high到射出嚟

第7集都有少少呢啲感覺... 好多人吹奏
其實根本就一般般, 拍到周圍快速爆炸飛天
驚撚死啲細路唔鐘意咁

卡通咩屌
無限loop
咁平衡嚟做乜

根本就應該叫做fall of palpatine
因為根本palpatine個家族先係主角

finn同rey都係 我寧願佢兩個一齊都make sense過reylo

紅乜撚嘢色
你地咁有同情心
見到佢話紅色都知應該有色障果啲啦

i'm watching star wars 6 return of the jadi

究竟Finn 想同Rey講啲咩好似不了了之咗咁

睇個樣又係d濕9伏線留俾之後解釋

咀埋去果下.
全場個反應都係: 下!? 點解????

我隔離條友仲拍手想大把大把車落去

我自己幾鐘意前傳

我都係 自己最鍾意revenge of the sith

拍手!?!?!?!
WTF

睇住議長一步一步上位都好驚嘆佢既謀略同智慧
點知今集變左個傻仔

係第一集咩原力生仔, 驗蟲仔果到有啲過火
第三集anakin 又正義仔變斬jedi細路, 只係相隔6分鐘 實在鋪得太突然
雖然觀眾一早知佢會變dark

都岩 但起碼clone wars令到anakin變vader更可信

palpatine咁勁真係好想佢今集贏但又係輸

Anak變奸都用左兩集wo
第二集報殺母之仇 打杜克伯爵被憤怒控制
第三集殺伯爵報斬手之仇
第三集成集影佢點樣被恐懼蒙蔽驚失去老婆
同一時間又被總理引誘去dark side救老婆
成集不斷爭扎
我唔覺佢轉變突然

仲有第一集離開老母嘅掙扎
一般jedi都係手抱就俾強行帶走所以唔會有掙扎

個鋪排用咗勁多時間呀
每次會dark dark 地嘅時候仲會播vader個音樂
驚死你唔記得佢會變壞添
obi van 仲要每隔一排就講一次佢唔受教

但係第三集個execution, 佢剪得太快.
fast forward得太密, 個screen time
由佢做好事打壞蛋, 到佢斬BB jedi. 兩個極端太大啦
只係6 7 分鐘相隔, 無睇456唔知vader係奸角嘅人
根本就follow唔到呢個人點會變到咁極端嘅奸人

好似一個美軍幾個鏡頭前殺左成隊德軍
下個鏡頭就成魔變希特拉統領德軍
變奸觀眾係明, 但咁極端咁快就太貪方便啦.

所以其實jedi order kidnap啲 force sensitive bb係正確
可以令佢哋冇attachment

議長用埋哂堆巧言令語引佢入局
不斷提醒佢暗黑原力強大，要跟佢學野
到真係跟佢既時候，sor9ry啊你自己殺左老婆，救唔返架喇
完全係政客選前選後既樣板

一直令人詬病
仲有禁止Jedi戀愛同生育嘅規條
理論上由Luke 開始重建Jedi order就廢除咗
因為原力其實要用情感先發揮到

一講起生育就諗起mara jade

再諗起sequel luke died as a virgin就覺得佢好慘

Jedi殺唔死佢就被抺黑做叛亂分子

跟住個三部曲 白卜庭又重生

一句I dont like sand就毀咗個演員成條career path

Legend luke人生贏家
好打 有成就 有女
Canon luke淨係暱喺個島飲綠色奶

hayden真係好慘 但好彩宜家開心返

我覺得乜尻第一軍團，咩終極軍團好撚慘
一隊武艦比幾架飛機仔虐待
白兵更加唔洗講，炮灰
一架武鑑竟然可以冇防禦罩，個底支炮比人射幾下爆左，仲要係成架武鑑爆左，真係好戇尻
睇完成套野，我都唔明點解咁廢既第一軍團可以挖起

仲有，最膠既係REY 同REN冇啦啦錫左落去
一直以黎佢地似兄妹多過戀人，我真係呆左

升master 既功課
好似係

全場果下都呆咗問點解

根據the clone wars每個younglings自己都會去illum攞粒kyber crystal整光劍

佢哋咀之前我狂搖頭求下佢哋唔好咀

咁多咁stardestroyer 竟然比d平民打死

咪撚就係，屌你，軍隊，full gear 。
你老味，比一堆冇夾過既平民輕鬆虐，完勝。
膠撚到，嘩屌你，乜撚終極軍團廢撚到......
仲要個sith 唔係電爆d機係電到失靈.....
我真係一路睇一路好撚無奈。
原本作為fans打算最後一集可以睇多次。
但睇完之後真係不了。

都係留起屋企睇star wars d tv show啦

公道D講，vadar ep4前出親場都係柒
Fallen Order 比人走甩
Rebel S2頭 比人走甩
Rebel S2尾 打ahsoka，一到一半比ezra救走左
Rogue one尾 比人走甩
Force unleash 又打輸比人capture埋